越嚟越睇自己嘅朋友唔順眼

有個識咗10年有多嘅朋友，發覺自己越嚟越睇佢唔順眼。
睇住佢由老套妹變mk妹、mk妹變（自稱）網紅實況主，
日日係到chok聲chok樣chok病chok慘，p圖p到外星人咁，又扮有錢扮清純扮可愛等等等等⋯睇到我都眼火爆。
點解？因為我知道佢唔係咁嘅人，成日係到扮曬嘢露下身材比啲毒撚打飛機，實質
係個完全相反嘅人，完全理解唔到。
唔想睇但又無辦法unfollow，
只係喺facebook取消追蹤，但ig避唔到（ig先最嚴重最嘔心）

開始覺得自己價值觀會因為成日睇呢啲嘢而扭曲，
辛辛苦苦離開屋企去讀大學（未grad），工都未有份，grad咗可能都只係搵到份萬幾蚊。佢日日露下波扮下可愛就有錢收有人包，去到可以（自稱）半成功咁。

我都有諗過只係我眼紅佢？（實有人話我唔夠佢令眼紅人），我只係覺得個社會有病，一啲咁無知識內涵嘅人都可以有咁多盲粉追隨。
有啲咁嘅朋友我其實真係覺得好羞家⋯

多謝睇我9up

男人揾錢 》叫雞 or課金

介紹你朋友黎識下

佢係實況圈好紅 唔洗我介紹啦

link?

圖

有錢人何況多
只係每個丟少少比個實況主 就繼續有得睇佢啦

所以咪懷疑人生
到底讀咁多年書做乜 都不及一個出黎賣肉嘅女人

咁撚樣既狗屎垃圾都叫紅
你on9架？

最撚憎呢type
日撚日扮晒清純可愛
P圖p撚到變形金剛咁

又想上位?
咪入去睇片呀

得幾百條友subscribe都叫紅

ig有得set 靜音

講真我都有就呢樣懷疑過人生，但自問我真係接受唔到傻9白痴YouTuber /KOL做自己份工，我都仲讀緊書，我有我自己嘅夢想，雖然唔係啲乜嘢好偉大嘅嘢，但總好過帶住個面具做呢啲女仔，我相信樓主同我一樣都會有自己理想工作先至會努力讀書，加油啦，努力一定會有回報嘅，相信自己將來會比佢哋有成就就OK

下面個個男定女黎 真心想知

酒井清兒

嗱佢自稱自己半成功咋

多謝同志

你都識？

搵食姐